日本今天晚上決定 會否封關

【最新消息】據日本産經新聞、讀賣新聞相關報導。日本政府將根據檢疫法，所有從中國和韓國入境日本的所有人員必須強制在醫療機構隔離14天。所有已發行給來自中國和韓國的簽證將全部無效，香港、澳門及韓國免簽證入境亦將暫時取消。並建議中國及韓國遊客不要訪問日本。日本將限定中國和韓國起飛航班只能降落東京成田及大阪關西機場。朝日新聞報導實行日期將由3月9日至3月底。有關措施將在3月5日晚上的國家安全委員會會議上確認。

日本產經新聞：
日本讀賣新聞：
朝日新聞：

都遲左成個月啦都仲要今晚先決定

中到仆街先封

最後決定唔封關就好笑

封啦

雜種訪日係唔係都要隔離14日先

自願隔離

確認o者
放得風出黎應該唔會唔封啦

快封香港

仲諗呀？

拉上鑽石公主號的強制隔離

唔知取消免簽 淨係關特衰事定包埋BNO呢? 如果係前者堆「港漂」又一地玻璃碎

做事咁拖拉真係不配做大日本帝國嘅官員

應該唔包BNO....

利申特衰

今日話唔包聽日都會補番，實有人會通水

封你老母...奧運為大

有撚用，要去嘅都去曬

應該計出發地？

唔封, 奧運唔洗搞

條垃圾delay左啦

希望

中韓出發既機只俾去指定機場
bno入到境都要坐14日先

雖然日本慢
但而家最諷刺係日本快過韓國封支那
韓國仲未肯全面封

快封埋香港啦屌你

係咪九號前就入到境？

入到境又如何, 隨時唔知幾時有機返香港

已封

【日媒指日本將暫停香港免簽證入境】

日本産経新聞報導指日本政府決定暫停簽發中國嘅入境簽證, 以防止新型冠狀病毒進一步擴散。同時亦暫停香港、澳門同韓國嘅免簽證入境特例。中國同韓國嘅航班只可使用成田機場同關西機場。另外，読売新聞報導來自中國及韓國嘅入境人士將進行強制隔離14日。預計新措施會喺今晚嘅國家安全委員會 (nsc) 會議中落實。

冇得去日本

睇死佢唔封 經濟為前題

快d封都仲有得搞奧運
決絕少少好唔好呀日本

咁去咗日本既港豬呢？

入曬先封

唔好比佢地翻香港第三次爆發

頂住呀日本
快啲封香港關

封喇

即封啦垃圾

冇封台灣
等睇支那畜又碎玻璃

文左膠話咁樣係歧視，態度唔正確

封啦。

港女暴動未

咪撚封
買左機票去食壽司之神

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

中國係咪包括香港

如果包香港, 攬炒！
如果唔包香港, 又再證明香港不是中國的一部份。

香港係咪要封日本？

王騎的朋友——馬紀筠近況如何

比你去到，師匠見你係香港人都閪口閪面啦！貼錢受白眼

btw你自己打電話book定經五星酒店禮賓部予約？

社區爆發先嚟封
都好嘅，費事多幾個爆發點

國泰又停飛......點頂

壽司之神好大年紀，隨時有90過外，陣間中埋武漢肺炎就hihi！

仲等，低能

俾人中出完決定戴套

中國韓國人入境要隔離14日，香港，澳門人又無講有咩新安排，連免簽都無話取消

香港澳門太細唔記得左

一個中國啦

到依家都仲諗緊

咁台灣又點計

封埋香港啦

奧運玩完

日本

生化壽司

台灣唔計

無封香港

喺中國香港生活嘅海外英籍護照人士呢？

收到風，月入少過三萬蚊禁止入境

日本經濟

港豬byebye

連登毒撚暴動左先

無封香港特區護照持有人去日本，微博小粉紅嬲嬲

BNO

一向台灣都獨立計算

再唔封，俾人支那 世衛屈返叫做 日本肺炎 都仲得

希望佢快d 封

封咗支那人護照啦

係咪可以宣佈奧運正式收皮。

快啦

日本後知後覺
封關就係賭最後一局
如果冇停到疫病咁樣係冇藉口舉行olympic
更加唔可能再比外國人或亞洲各區既人交叉感染
即係亞洲區全部要停飛

唔好封呀，武漢加油

早就封啦仆街

然後大後日解封？

求link

你封 我就有得退機票
真係好希望你封

封咗中國、韓國，包括香港澳門

From 法務大臣twitter

暫停免簽証入境喎。

香港澳門係停免簽
雖鵬都係等於冇得去，但嚴格上嚟講同中韓嗰隻唔同

安倍首相は５日に開かれた政府の新型コロナウイルス感染症対策本部で、中国と韓国に発行済みの査証（ビザ）の効力を停止するなど、両国に対する水際対策を強化すると発表した。９日から運用を始める。

入国者については、検疫法に基づき、医療施設などで停留するか、政府指定の施設で２週間隔離したうえで入国許可を出す。両国からの航空便は到着空港を成田空港と関西国際空港に限定し、船舶は旅客運送を停止するように要請する。

（最新新聞稿又無咗港澳地區人士）

康泰都取消明日至月尾期間所有日本旅行團。

咁多香港人去日本
日本一早知BNO都係香港人啦

佢就係唔想收先封嘅 本來二月初封 封一個月 停集會一個月 應該真係可控可防 但現在 公主號都週街走

習大大都推遲埋去
得罪緊支那 不過太遲了

唔會封

冇詳細講details姐

都差無幾，只不過冇扲埋同中國一齊相提並論。

冇得去日本睇卡通

Source?

呢個官方？係咪confirm 9號開始

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

一早封左乜事都無
日本廢老,老屎忽太多

法務大臣已親自confirm

中国及び韓国全土で発行した日本への入国ビザの効力を停止。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります。

廢柴小日本 賣啲日本妹出嚟俾人屌啦

舔共有報應，日本無得救。

都係話停免簽
但就係唔知強制隔離包唔包埋香港
依個佢真係冇講明，淨係講中韓要

立場都話未知港澳點

無知一問，實際上有咩唔同？
停咗免簽仲會有其他方法申報簽證？

同去無免簽一樣要排大使館申請

停你免簽咪姐係要去申請旅遊簽證，冇得再好似之前咁方便
好似香港人去美國咁，都要申請旅遊簽證
佢可以唔批比你

港豬末日

返嚟會關事？

未末日，去北角排隊啦

領事館錢照收
不過隨時一年半載先成功批核

澳門狗等10個（9個好番）都要共享中國繁榮

如果你以旅遊原因申請 可以肯定唔比

留返條路俾工作及讀書嘅香港人

扮日本人一路食一路嗌ke more g

感染者の多い中国と韓国からの日本人を含めた入国者について、２週間、検疫所の所長が指定した場所での待機と国内での公共交通機関を利用しないよう要請するとしています。中国には香港やマカオを含むとしています。

さらに、発行済みビザの効力を停止し、旅客機が到着する空港を、成田空港と関西空港に限定するよう要請するとしています。

これらの措置は、来週９日から今月末まで実施するとしています。

幾號飛?好似9號前都冇事

本身9號，而家諗住買張8號單程機票去。有無得諗

same

香港人成日以為日本人同我地好熟咁
收皮啦 出事提都唔提你地
可能安倍要諗下究竟係香港係邊個國家

好野呀
咁都可以spin去仇日

封得果3星期
唔咸唔淡
阻住曬人地預算

一係就咪封
一係就無限期封直到另行通知

拿拿淋封埋香港啦，13號飛東京

無免簽啫

早啲去領事館排隊啦

應該好多人都係

暫停港澳旅客免簽

希望你唔係快運 佢地做下樣賠得果少少機

BNO入境呢？

即時定9號

封ed

人民幣嘅味道

又問
你係咪香港出發呀

就係express

即批？

邊間？

已經遲左成個月做

等睇今晚已經有人去領事館排隊

更多似同國民交待

唔好害死師傅呀

咁星期五六日出發d人呢？

你弱智？

上個月14號會嗰單會講明即時,而家呢單應該係9號先開始
9號前飛都仲有得諗

我唔係
所以先問

bc係咪無問題

計出發地喎，你仲停留係邊一年

計出發地...當我無講過

7號去係咪無事
我啊媽跟團堅持要去

我持香港護照喺台灣出發咁得唔得

台灣留學